[{"question": "6.\u5fc5\u987b\u7edf\u7b79\u56fd\u5185\u56fd\u9645\u4e24\u4e2a\u5927\u5c40\uff0c\u59cb\u7ec8\u4e0d\u6e1d\u8d70\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u3001\u5949\u884c____\u7684\u5f00\u653e\u6218\u7565\u3002A.\u4e92\u5229\u5171\u8d62\u3000B.\u4e92\u76f8\u5408\u4f5c\u00a0C.\u5305\u5bb9\u4e92\u4fe1\u3000D.\u5f00\u653e\u5171\u8d62", "answer": ["A"]}, {"question": "7.\u4ece\u73b0\u5728\u5230\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\uff0c\u662f\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a______\u3002A. \u51b3\u6218\u671f\u3000B. \u51b3\u80dc\u671fC. \u5173\u952e\u671f\u3000D. \u653b\u575a\u671f", "answer": ["B"]}, {"question": "8.\u4ece____\u5230____\uff0c\u662f\u201c\u4e24\u4e2a\u4e00\u767e\u5e74\u201d\u594b\u6597\u76ee\u6807\u7684\u5386\u53f2\u4ea4\u6c47\u671f\u3002A.\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u5341\u4e5d\u5927\u3000\u4e8c\u5341\u5927 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u4e8c\u5341\u5927\u3000\u4e8c\u5341\u4e00\u5927 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74\u3000\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6", "answer": ["B"]}, {"question": "9.\u7efc\u5408\u5206\u6790\u56fd\u9645\u56fd\u5185\u5f62\u52bf\u548c\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u6761\u4ef6\uff0c\u4ece\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u5230\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\u53ef\u4ee5\u5206\u4e24\u4e2a\u9636\u6bb5\u6765\u5b89\u6392\u3002\u7b2c\u4e00\u4e2a\u9636\u6bb5\uff0c\u4ece______\u5230______\uff0c\u5728\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u3002A.\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u4e8c\u3007\u4e8c\u4e94\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u56db\u3007\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u4e8c\u3007\u4e09\u3007\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u56db\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74\u3000\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6", "answer": ["A"]}, {"question": "10.\u7efc\u5408\u5206\u6790\u56fd\u9645\u56fd\u5185\u5f62\u52bf\u548c\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u6761\u4ef6\uff0c\u4ece\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u5230\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\u53ef\u4ee5\u5206\u4e24\u4e2a\u9636\u6bb5\u6765\u5b89\u6392\u3002\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u9636\u6bb5\uff0c\u4ece_____\u5230_____\uff0c\u5728\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u6210\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u3002A.\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u4e94\u3007\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u4e8c\u3007\u4e09\u3007\u5e74\u3000\u4e8c\u3007\u56db\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74\u3000\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6", "answer": ["D"]}, {"question": "11.\u4ece\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u5230\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u73b0\u4ee3\u5316\uff0c\u518d\u5230\u5168\u9762\u5efa\u6210____\uff0c\u662f\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u7684\u6218\u7565\u5b89\u6392\u3002A.\u521b\u65b0\u578b\u56fd\u5bb6 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5927\u56fd \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u5f3a\u56fd", "answer": ["B"]}, {"question": "12.\u5b9e\u73b0\u201c\u4e24\u4e2a\u4e00\u767e\u5e74\u201d\u594b\u6597\u76ee\u6807\u3001\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u4e2d\u56fd\u68a6\uff0c\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff0c\u5fc5\u987b\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u628a_____\u4f5c\u4e3a\u515a\u6267\u653f\u5174\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u8981\u52a1\u3002A.\u521b\u65b0\u3000B.\u6539\u9769\u3000C.\u53d1\u5c55\u3000D.\u5f00\u653e", "answer": ["C"]}, {"question": "13.\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5df2\u7531______\u9636\u6bb5\u8f6c\u5411______\u9636\u6bb5\uff0c\u6b63\u5904\u5728\u8f6c\u53d8\u53d1\u5c55\u65b9\u5f0f\u3001\u4f18\u5316\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784\u3001\u8f6c\u6362\u589e\u957f\u52a8\u529b\u7684\u653b\u5173\u671f\uff0c\u5efa\u8bbe\u73b0\u4ee3\u5316\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\u662f\u8de8\u8d8a\u5173\u53e3\u7684\u8feb\u5207\u8981\u6c42\u548c\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u7684\u6218\u7565\u76ee\u6807\u3002A.\u9ad8\u901f\u589e\u957f\u3000\u9ad8\u6c34\u5e73\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u9ad8\u901f\u53d1\u5c55\u3000\u9ad8\u6c34\u5e73\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u9ad8\u901f\u589e\u957f\u3000\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u9ad8\u901f\u53d1\u5c55\u3000\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55", "answer": ["C"]}, {"question": "\u00a014\uff0e\u8d2f\u5f7b\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\uff0c\u5efa\u8bbe\u73b0\u4ee3\u5316\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\uff0c\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u8d28\u91cf\u7b2c\u4e00\u3001\u6548\u76ca\u4f18\u5148\uff0c\u4ee5_______\u4e3a\u4e3b\u7ebf\u3002A.\u8f6c\u53d8\u53d1\u5c55\u65b9\u5f0f \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u4f18\u5316\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u4f9b\u7ed9\u4fa7\u7ed3\u6784\u6027\u6539\u9769 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u8f6c\u6362\u589e\u957f\u52a8\u529b", "answer": ["C"]}, {"question": "15.\u5efa\u8bbe\u73b0\u4ee3\u5316\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\uff0c\u5fc5\u987b\u628a\u53d1\u5c55\u7ecf\u6d4e\u7684\u7740\u529b\u70b9\u653e\u5728______\u4e0a\uff0c\u628a\u63d0\u9ad8\u4f9b\u7ed9\u4f53\u7cfb\u8d28\u91cf\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u653b\u65b9\u5411\uff0c\u663e\u8457\u589e\u5f3a\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u8d28\u91cf\u4f18\u52bf\u3002A.\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u3000B.\u5171\u4eab\u7ecf\u6d4e \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u865a\u62df\u7ecf\u6d4e\u3000D.\u56fd\u6c11\u7ecf\u6d4e", "answer": ["A"]}, {"question": "16.______\u662f\u5f15\u9886\u53d1\u5c55\u7684\u7b2c\u4e00\u52a8\u529b\uff0c\u662f\u5efa\u8bbe\u73b0\u4ee3\u5316\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\u7684\u6218\u7565\u652f\u6491\u3002A.\u6539\u9769\u3000B.\u521b\u65b0\u3000C.\u5f00\u653e\u3000D.\u79d1\u6280", "answer": ["B"]}, {"question": "17.\u4fdd\u6301\u571f\u5730\u627f\u5305\u5173\u7cfb\u7a33\u5b9a\u5e76\u957f\u4e45\u4e0d\u53d8\uff0c\u7b2c\u4e8c\u8f6e\u571f\u5730\u627f\u5305\u5230\u671f\u540e\u518d\u5ef6\u957f_____\u5e74\u3002A.\u4e8c\u5341\u3000B.\u4e09\u5341\u3000C.\u56db\u5341\u3000D.\u4e94\u5341", "answer": ["B"]}, {"question": "18.\u786e\u4fdd\u5230______\u6211\u56fd\u73b0\u884c\u6807\u51c6\u4e0b\u519c\u6751\u8d2b\u56f0\u4eba\u53e3\u5b9e\u73b0\u8131\u8d2b\uff0c\u8d2b\u56f0\u53bf\u5168\u90e8\u6458\u5e3d\uff0c\u89e3\u51b3\u533a\u57df\u6027\u6574\u4f53\u8d2b\u56f0\uff0c\u505a\u5230\u8131\u771f\u8d2b\u3001\u771f\u8131\u8d2b\u3002A.\u4e8c\u3007\u4e09\u3007\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u4e8c\u3007\u4e8c\u4e94\u5e74 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74", "answer": ["B"]}, {"question": "19.\u52a0\u5feb\u5b8c\u5584\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u3002\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5fc5\u987b\u4ee5________\u548c________\u4e3a\u91cd\u70b9\uff0c\u5b9e\u73b0\u4ea7\u6743\u6709\u6548\u6fc0\u52b1\u3001\u8981\u7d20\u81ea\u7531\u6d41\u52a8\u3001\u4ef7\u683c\u53cd\u5e94\u7075\u6d3b\u3001\u7ade\u4e89\u516c\u5e73\u6709\u5e8f\u3001\u4f01\u4e1a\u4f18\u80dc\u52a3\u6c70\u3002A.\u5b8c\u5584\u4ea7\u6743\u5236\u5ea6\u3000\u8981\u7d20\u5e02\u573a\u5316\u914d\u7f6e \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u8981\u7d20\u5e02\u573a\u5316\u914d\u7f6e\u3000\u5efa\u7acb\u73b0\u4ee3\u8d22\u653f\u5236\u5ea6C.\u5efa\u7acb\u73b0\u4ee3\u8d22\u653f\u5236\u5ea6\u3000\u521b\u65b0\u548c\u5b8c\u5584\u5b8f\u89c2\u8c03\u63a7\u00a0 \u00a0D.\u5b8c\u5584\u4ea7\u6743\u5236\u5ea6\u3000\u521b\u65b0\u548c\u5b8c\u5584\u5b8f\u89c2\u8c03\u63a7", "answer": ["A"]}, {"question": "20.\u63a8\u52a8\u5f62\u6210\u5168\u9762\u5f00\u653e\u65b0\u683c\u5c40\u3002\u8981\u4ee5_____\u5efa\u8bbe\u4e3a\u91cd\u70b9\uff0c\u575a\u6301\u5f15\u8fdb\u6765\u548c\u8d70\u51fa\u53bb\u5e76\u91cd\uff0c\u9075\u5faa\u5171\u5546\u5171\u5efa\u5171\u4eab\u539f\u5219\uff0c\u52a0\u5f3a\u521b\u65b0\u80fd\u529b\u5f00\u653e\u5408\u4f5c\uff0c\u5f62\u6210\u9646\u6d77\u5185\u5916\u8054\u52a8\u3001\u4e1c\u897f\u53cc\u5411\u4e92\u6d4e\u7684\u5f00\u653e\u683c\u5c40\u3002A.\u201c\u91d1\u7816\u673a\u5236\u201d\u3000B.\u81ea\u8d38\u533aC.\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u3000D.\u533a\u57df\u5408\u4f5c", "answer": ["C"]}, {"question": "21.\u8d4b\u4e88\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u8bd5\u9a8c\u533a\u66f4\u5927\u6539\u9769\u81ea\u4e3b\u6743\uff0c\u63a2\u7d22\u5efa\u8bbe______\u3002A.\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u57ce\u3000B.\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u533aC.\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u6e2f\u3000D.\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u5e02", "answer": ["C"]}, {"question": "22.\u575a\u6301\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u3001\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u3001\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\u6709\u673a\u7edf\u4e00\u3002_______\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6c11\u4e3b\u653f\u6cbb\u7684\u672c\u8d28\u7279\u5f81\u3002A.\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u3000B.\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3bC.\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\u3000D.\u653f\u6cbb\u4f53\u5236\u6539\u9769", "answer": ["B"]}, {"question": "23.\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u4fdd\u969c\u3002______\u662f\u575a\u6301\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u3001\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u3001\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\u6709\u673a\u7edf\u4e00\u7684\u6839\u672c\u653f\u6cbb\u5236\u5ea6\u5b89\u6392\u3002A.\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B.\u591a\u515a\u5408\u4f5c\u548c\u653f\u6cbb\u534f\u5546\u5236\u5ea6 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C.\u6c11\u65cf\u533a\u57df\u81ea\u6cbb\u5236\u5ea6 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0D.\u57fa\u5c42\u7fa4\u4f17\u81ea\u6cbb\u5236\u5ea6", "answer": ["A"]}, {"question": "24.\u53d1\u6325\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u534f\u5546\u6c11\u4e3b\u91cd\u8981\u4f5c\u7528\u3002______\u662f\u5177\u6709\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u7684\u5236\u5ea6\u5b89\u6392\uff0c\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u534f\u5546\u6c11\u4e3b\u7684\u91cd\u8981\u6e20\u9053\u548c\u4e13\u95e8\u534f\u5546\u673a\u6784\u3002A.\u653f\u515a\u534f\u5546\u3000B.\u4eba\u5927\u534f\u5546C.\u57fa\u5c42\u534f\u5546\u3000D.\u4eba\u6c11\u653f\u534f", "answer": ["D"]}, {"question": "26.\u8981\u5c0a\u5d07\u515a\u7ae0\uff0c\u4e25\u683c\u6267\u884c\u65b0\u5f62\u52bf\u4e0b\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u82e5\u5e72\u51c6\u5219\uff0c\u589e\u5f3a\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u7684____\u3002A.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027\u3001\u6218\u6597\u6027B.\u601d\u60f3\u6027\u3001\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027C.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u601d\u60f3\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027D.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u601d\u60f3\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u6218\u6597\u6027", "answer": ["A"]}, {"question": "27,\u589e\u5f3a\u515a\u81ea\u6211\u51c0\u5316\u80fd\u529b\uff0c\u6839\u672c\u9760\u5f3a\u5316____\u548c____\u3002A.\u515a\u7684\u81ea\u6211\u76d1\u7763\u8206\u8bba\u76d1\u7763B.\u515a\u7684\u81ea\u6211\u76d1\u7763\u7fa4\u4f17\u76d1\u7763C.\u515a\u7684\u81ea\u6211\u76d1\u7763\u53f8\u6cd5\u76d1\u7763D.\u515a\u7684\u81ea\u6211\u76d1\u7763\u6c11\u4e3b\u76d1\u7763", "answer": ["B"]}, {"question": "28.\u63a8\u8fdb_____\uff0c\u5efa\u8bbe\u8986\u76d6\u7eaa\u68c0\u76d1\u5bdf\u7cfb\u7edf\u7684\u68c0\u4e3e\u4e3e\u62a5\u5e73\u53f0\u3002\u5f3a\u5316\u4e0d\u6562\u8150\u7684\u9707\u6151\uff0c\u624e\u7262\u4e0d\u80fd\u8150\u7684\u7b3c\u5b50\uff0c\u589e\u5f3a\u4e0d\u60f3\u8150\u7684\u81ea\u89c9\uff0c\u901a\u8fc7\u4e0d\u61c8\u52aa\u529b\u6362\u6765\u6d77\u664f\u6cb3\u6e05\u3001\u6717\u6717\u4e7e\u5764\u3002A.\u76d1\u5bdf\u9886\u57df\u56fd\u5bb6\u7acb\u6cd5B.\u9884\u9632\u8150\u8d25\u56fd\u5bb6\u7acb\u6cd5C.\u53cd\u8150\u8d25\u56fd\u5bb6\u7acb\u6cd5D.\u5ec9\u653f\u56fd\u5bb6\u7acb\u6cd5", "answer": ["C"]}, {"question": "29.\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6211\u4eec\u515a\u9762\u4e34\u7740\u6267\u653f\u3001\u6539\u9769\u5f00\u653e\u3001(  )\u3001\u5916\u90e8\u73af\u5883\u201c\u56db\u5927\u8003\u9a8c\u201d\u3002A\u3001\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e B\u3001\u5185\u90e8\u73af\u5883 C\u3001\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e D\u3001\u6267\u653f\u80fd\u529b", "answer": ["C"]}, {"question": "30.\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6211\u4eec\u515a\u9762\u4e34\u7740\u7cbe\u795e\u61c8\u6020\u3001\u80fd\u529b\u4e0d\u8db3\u3001(  )\u3001\u6d88\u6781\u8150\u8d25\u201c\u56db\u5927\u5371\u9669\u201d\u3002A\u3001\u8d2a\u6c61\u8150\u8d25 B\u3001\u8131\u79bb\u7fa4\u4f17 C\u3001\u601d\u60f3\u5815\u843d D\u3001\u6267\u653f\u7ecf\u9a8c\u6b20\u7f3a", "answer": ["B"]}, {"question": "31.\u5168\u9762\u63d0\u9ad8\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u79d1\u5b66\u5316\u6c34\u5e73\uff0c\u5168\u515a\u8981\u589e\u5f3a\u7d27\u8feb\u611f\u548c\u8d23\u4efb\u611f\uff0c\u7262\u7262\u628a\u63e1\u7684\u4e3b\u7ebf\u662f(  )A\u3001\u52a0\u5f3a\u515a\u7684\u6267\u653f\u80fd\u529b\u5efa\u8bbe B\u3001\u52a0\u5f3a\u5148\u8fdb\u6027\u548c\u7eaf\u6d01\u6027\u5efa\u8bbeC\u3001\u52a0\u5f3a\u5148\u8fdb\u6027\u3001\u7eaf\u6d01\u6027\u5efa\u8bbe\u548c\u515a\u7684\u6267\u653f\u80fd\u529b\u5efa\u8bbeD\u3001\u52a0\u5f3a\u515a\u7684\u6267\u653f\u80fd\u529b\u5efa\u8bbe\u3001\u5148\u8fdb\u6027\u548c\u7eaf\u6d01\u6027\u5efa\u8bbe", "answer": ["D"]}, {"question": "32.\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u4e2d\u63d0\u51fa\u7684\u4e00\u4e2a\u8f6c\u53d8\u662f(  )A\u3001\u8f6c\u5316\u4e3a\u4eba\u6c11\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u7269\u8d28\u6587\u5316\u9700\u8981\u548c\u843d\u540e\u7684\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76feB\u3001\u8f6c\u5316\u4e3a\u4eba\u6c11\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b\u9700\u8981\u548c\u843d\u540e\u7684\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76feC\u3001\u8f6c\u5316\u4e3a\u4eba\u6c11\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b\u9700\u8981\u548c\u4e0d\u5e73\u8861\u4e0d\u5145\u5206\u7684\u53d1\u5c55\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76feD\u3001\u8f6c\u5316\u4e3a\u4eba\u6c11\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u7269\u8d28\u6587\u5316\u9700\u8981\u548c\u4e0d\u5e73\u8861\u4e0d\u5145\u5206\u7684\u53d1\u5c55\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "answer": ["C"]}, {"question": "33.\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u63d0\u51fa\u7684\u4e24\u4e2a\u6ca1\u6709\u53d8\u662f( )A\u3001\u6211\u515a\u662f\u9760\u9769\u547d\u7406\u60f3\u548c\u94c1\u7684\u7eaa\u5f8b\u7ec4\u7ec7\u8d77\u6765\u7684\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u515a\u6ca1\u6709\u53d8\uff0c\u6211\u515a\u59cb\u7ec8\u7262\u8bb0\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u4e2d\u56fd\u68a6\u7684\u5386\u53f2\u4f7f\u547d\u6ca1\u6709\u53d8B\u3001\u6211\u515a\u662f\u9760\u9769\u547d\u7406\u60f3\u548c\u94c1\u7684\u7eaa\u5f8b\u7ec4\u7ec7\u8d77\u6765\u7684\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u515a\u6ca1\u6709\u53d8\uff0c\u6211\u56fd\u662f\u4e16\u754c\u6700\u5927\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u9645\u5730\u4f4d\u6ca1\u6709\u53d8C\u3001\u6211\u56fd\u4ecd\u5904\u4e8e\u5e76\u5c06\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u60c5\u6ca1\u6709\u53d8\uff0c\u6211\u56fd\u662f\u4e16\u754c\u6700\u5927\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u9645\u5730\u4f4d\u6ca1\u6709\u53d8D\u3001\u6211\u56fd\u4ecd\u5904\u4e8e\u5e76\u5c06\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u60c5\u6ca1\u6709\u53d8\uff0c\u6211\u515a\u59cb\u7ec8\u7262\u8bb0\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u4e2d\u56fd\u68a6\u7684\u5386\u53f2\u4f7f\u547d\u6ca1\u6709\u53d8", "answer": ["C"]}, {"question": "34.\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u6c34\u5e73\u548c\u6267\u653f\u6c34\u5e73\u3001\u63d0\u9ad8(  )\u80fd\u529b\uff0c\u662f\u515a\u5de9\u56fa\u6267\u653f\u5730\u4f4d\u3001\u5b9e\u73b0\u6267\u653f\u4f7f\u547d\u5fc5\u987b\u89e3\u51b3\u597d\u7684\u91cd\u5927\u8bfe\u9898\u3002A\u3001\u4f9d\u6cd5\u6267\u653f\u548c\u6c11\u4e3b\u6267\u653f B\u3001\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55C\u3001\u62d2\u8150\u9632\u53d8\u548c\u62b5\u5fa1\u98ce\u9669 D\u3001\u6cbb\u56fd\u7406\u653f", "answer": ["C"]}, {"question": "35.\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u63d0\u51fa\u7684\u4e09\u4e2a\u7262\u7262\u4e0d\u5305\u62ec\uff08  \uff09\u3002A\u3001\u7262\u7262\u628a\u63e1\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u8fd9\u4e2a\u57fa\u672c\u56fd\u60c5B\u3001\u7262\u7262\u575a\u6301\u8d70\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8defC\u3001\u7262\u7262\u7acb\u8db3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u8fd9\u4e2a\u6700\u5927\u5b9e\u9645D\u3001\u7262\u7262\u575a\u6301\u515a\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\u8fd9\u4e2a\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u7684\u751f\u547d\u7ebf\u3001\u4eba\u6c11\u7684\u5e78\u798f\u7ebf", "answer": ["B"]}, {"question": "36.\u5bf9\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u4fe1\u4ef0\uff0c\u5bf9\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u548c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u4fe1\u5ff5\uff0c\u662f\u5171\u4ea7\u515a\u4eba\u7684(  )\u3002A\u3001\u653f\u6cbb\u7075\u9b42 B\u3001\u7cbe\u795e\u652f\u67f1 C\u3001\u653f\u6cbb\u5e95\u7ebf D\u3001\u9053\u5fb7\u5e95\u7ebf", "answer": ["A"]}, {"question": "37.\u4e3a\u4eba\u6c11\u670d\u52a1\u662f\u515a\u7684\u6839\u672c\u5b97\u65e8\uff0c\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c\u3001(  )\u662f\u68c0\u9a8c\u515a\u4e00\u5207\u6267\u653f\u6d3b\u52a8\u7684\u6700\u9ad8\u6807\u51c6\u3002A\u3001\u6267\u653f\u4e3a\u6c11 B\u3001\u4f9d\u9760\u4eba\u6c11 C\u3001\u52a0\u5feb\u53d1\u5c55 D\u3001\u9020\u798f\u4e8e\u6c11", "answer": ["A"]}, {"question": "38.\u515a\u5185(  )\u662f\u515a\u7684\u751f\u547d\u3002A\u3001\u76d1\u7763 B\u3001\u7eaa\u5f8b C\u3001\u6c11\u4e3b D\u3001\u539f\u5219", "answer": ["C"]}, {"question": "39.\u5b9e\u65bd\u5171\u5efa\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u5021\u8bae\uff0c\u53d1\u8d77\u521b\u529e\u4e9a\u6d32\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u6295\u8d44\u94f6\u884c\uff0c\u8bbe\u7acb\u4e1d\u8def\u57fa\u91d1\uff0c\u4e3e\u529e\u9996\u5c4a\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\u9ad8\u5cf0\u8bba\u575b\u3001\u4e9a\u592a\u7ecf\u5408\u7ec4\u7ec7\u9886\u5bfc\u4eba\u975e\u6b63\u5f0f\u4f1a\u8bae\u3001\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba____\u5cf0\u4f1a\u3001\u91d1\u7816\u56fd\u5bb6\u9886\u5bfc\u4eba____\u4f1a\u6664\u3001\u4e9a\u4fe1\u5cf0\u4f1a\u3002A.\u5317\u4eac\u3000\u5357\u4eac\u3000B.\u676d\u5dde\u3000\u53a6\u95e8C.\u5357\u4eac\u3000\u5317\u4eac\u3000D.\u53a6\u95e8\u3000\u676d\u5dde", "answer": ["B"]}, {"question": "40.\u575a\u6301\u53cd\u8150\u8d25\u65e0\u7981\u533a\u3001\u5168\u8986\u76d6\u3001\u96f6\u5bb9\u5fcd\uff0c\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u201c\u6253\u864e\u201d\u3001\u201c\u62cd\u8747\u201d\u3001\u201c\u730e\u72d0\u201d\uff0c____\u7684\u76ee\u6807\u521d\u6b65\u5b9e\u73b0\uff0c____\u7684\u7b3c\u5b50\u8d8a\u624e\u8d8a\u7262\uff0c____\u7684\u5824\u575d\u6b63\u5728\u6784\u7b51\uff0c\u53cd\u8150\u8d25\u6597\u4e89\u538b\u5012\u6027\u6001\u52bf\u5df2\u7ecf\u5f62\u6210\u5e76\u5de9\u56fa\u53d1\u5c55\u3002A.\u4e0d\u6562\u8150\u3000\u4e0d\u80fd\u8150\u3000\u4e0d\u60f3\u8150B.\u4e0d\u80fd\u8150\u3000\u4e0d\u6562\u8150\u3000\u4e0d\u60f3\u8150C.\u4e0d\u60f3\u8150\u3000\u4e0d\u6562\u8150\u3000\u4e0d\u80fd\u8150D.\u4e0d\u6562\u8150\u3000\u4e0d\u60f3\u8150\u3000\u4e0d\u80fd\u8150", "answer": ["A"]}, {"question": "41.\u7ecf\u8fc7\u957f\u671f\u52aa\u529b\uff0c\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fdb\u5165\u4e86\u65b0\u65f6\u4ee3\uff0c\u8fd9\u662f\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u65b0\u7684____\u3002A.\u672a\u6765\u65b9\u5411\u3000B.\u672a\u6765\u65b9\u4f4d\u00a0C.\u5386\u53f2\u65b9\u5411\u3000D.\u5386\u53f2\u65b9\u4f4d", "answer": ["D"]}, {"question": "42.\u5fc5\u987b\u8ba4\u8bc6\u5230\uff0c\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u7684\u53d8\u5316\uff0c\u6ca1\u6709\u6539\u53d8\u6211\u4eec\u5bf9\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6240\u5904\u5386\u53f2\u9636\u6bb5\u7684\u5224\u65ad\uff0c\u6211\u56fd\u4ecd\u5904\u4e8e\u5e76\u5c06\u957f\u671f\u5904\u4e8e____\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u60c5\u6ca1\u6709\u53d8\uff0c\u6211\u56fd\u662f\u4e16\u754c\u6700\u5927\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u9645\u5730\u4f4d\u6ca1\u6709\u53d8\u3002A.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9636\u6bb5B.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5C.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e2d\u7ea7\u9636\u6bb5D.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9ad8\u7ea7\u9636\u6bb5", "answer": ["B"]}, {"question": "43._____\u662f\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u3001\u521b\u9020\u4eba\u6c11\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b\u7684\u5fc5\u7531\u4e4b\u8def\u3002A.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8defB.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6D.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316", "answer": ["A"]}, {"question": "44._____\u662f\u6307\u5bfc\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u6b63\u786e\u7406\u8bba\u3002A.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8defB.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6D.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316", "answer": ["B"]}, {"question": "45._____\u662f\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u8fdb\u6b65\u7684\u6839\u672c\u5236\u5ea6\u4fdd\u969c\u3002A.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6B.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8defD.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316", "answer": ["A"]}, {"question": "46._____\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316\u662f\u6fc0\u52b1\u5168\u515a\u5168\u56fd\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u594b\u52c7\u524d\u8fdb\u7684\u5f3a\u5927\u7cbe\u795e\u529b\u91cf\u3002A.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6B.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316D.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def", "answer": ["C"]}, {"question": "47.\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\uff0c\u660e\u786e\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\uff0c\u603b\u4efb\u52a1\u662f\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u548c\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\uff0c\u5728\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u5206____\u5728\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\u5efa\u6210\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u3002A.\u4e24\u6b65\u8d70\u3000B.\u4e09\u6b65\u8d70\u00a0C.\u56db\u6b65\u8d70\u3000D.\u4e94\u6b65\u8d70", "answer": ["A"]}, {"question": "48.\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\uff0c\u660e\u786e\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81\u662f____\u3002A.\u201c\u4e94\u4f4d\u4e00\u4f53\u201d\u603b\u4f53\u5e03\u5c40B.\u5efa\u8bbe\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfbC.\u4eba\u6c11\u5229\u76ca\u4e3a\u6839\u672c\u51fa\u53d1\u70b9D.\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc", "answer": ["D"]}, {"question": "49.\u53d1\u5c55\u662f\u89e3\u51b3\u6211\u56fd\u4e00\u5207\u95ee\u9898\u7684\u57fa\u7840\u548c\u5173\u952e\uff0c\u53d1\u5c55\u5fc5\u987b\u662f\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\uff0c\u5fc5\u987b\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u8d2f\u5f7b____\u7684\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u3002A.\u521b\u65b0\u3001\u534f\u8c03\u3001\u7eff\u8272\u3001\u5f00\u653e\u3001\u5171\u4eabB.\u521b\u9020\u3001\u534f\u8c03\u3001\u751f\u6001\u3001\u5f00\u653e\u3001\u5171\u4eabC.\u521b\u65b0\u3001\u7edf\u7b79\u3001\u7eff\u8272\u3001\u5f00\u653e\u3001\u5171\u4eabD.\u521b\u9020\u3001\u7edf\u7b79\u3001\u751f\u6001\u3001\u5f00\u653e\u3001\u5171\u4eab", "answer": ["A"]}, {"question": "50.____\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u672c\u8d28\u8981\u6c42\u548c\u91cd\u8981\u4fdd\u969c\u3002A.\u5168\u9762\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\u3000B.\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u00a0C.\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u7ecf\u6d4e\u3000D.\u5168\u9762\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55", "answer": ["A"]}, {"question": "52.\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5b9e\u73b0\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\uff0c\u5de1\u89c6\u5229\u5251\u4f5c\u7528\u5f70\u663e\uff0c\u5b9e\u73b0\u4e86\u4e2d\u592e\u548c\uff08  \uff09\u5de1\u89c6\u5168\u8986\u76d6\u3002\u575a\u6301\u53cd\u8150\u8d25\u65e0\u7981\u533a\u3001\u5168\u8986\u76d6\u3001\u96f6\u5bb9\u5fcd\uff0c\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u201c\u6253\u864e\u201d\u3001\u201c\u62cd\u8747\u201d\u3001\u201c\u730e\u72d0\u201d.A\u3001\u7701\u53bf\u7ea7\u515a\u59d4    B\u3001\u7701\u7ea7\u515a\u59d4   C\u3001\u7701\u53bf\u5e02\u7ea7\u515a\u59d4  D\u3001 \u7701\u53bf\u5e02\u533a\u7ea7\u515a\u59d4", "answer": ["B"]}, {"question": "53.\u660e\u786e\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81\u662f\uff08  \uff09A\u3001\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b   B\u3001\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c   C:\u3001\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc  D\u3001\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd", "answer": ["C"]}, {"question": "54.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u7684\u6700\u5927\u4f18\u52bf\u662f\uff08\uff09A\u3001\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b   B\u3001\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c   C:\u3001\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc  D\u3001\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd", "answer": ["C"]}, {"question": "55.\uff08  \uff09\u662f\u6307\u5bfc\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u6b63\u786e\u7406\u8bba\u3002A.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def     \u3000\u3000B.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6     \u3000\u3000D.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316", "answer": ["B"]}, {"question": "54.\uff08  \uff09\u662f\u4e24\u5cb8\u5173\u7cfb\u7684\u653f\u6cbb\u57fa\u7840\u3002A.\u201c\u4e5d\u4e8c\u5171\u8bc6\u201d   B.\u53cd\u5bf9\u201c\u53f0\u72ec\u201d    C.\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u539f\u5219    D.\u548c\u5e73\u7edf\u4e00", "answer": ["C"]}, {"question": "55.\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u5341\u4e5d\u6b21\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\uff0c\u662f\u5728\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u51b3\u80dc\u9636\u6bb5\u3001\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fdb\u5165\uff08\uff09\u7684\u5173\u952e\u65f6\u671f\u53ec\u5f00\u7684\u4e00\u6b21\u5341\u5206\u91cd\u8981\u7684\u5927\u4f1a\u3002A.\u65b0\u65f6\u671f   B.\u65b0\u9636\u6bb5\u3000\u3000C.\u65b0\u5f81\u7a0b     D.\u65b0\u65f6\u4ee3", "answer": ["D"]}, {"question": "56.\u5341\u4e5d\u5927\u7684\u4e3b\u9898\u662f\uff1a\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\uff0c____\uff0c\u9ad8\u4e3e\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u65d7\u5e1c\uff0c\u51b3\u80dc\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\uff0c\u593a\u53d6\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u80dc\u5229\uff0c\u4e3a\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u4e2d\u56fd\u68a6\u4e0d\u61c8\u594b\u6597\u3002A.\u7ee7\u7eed\u524d\u8fdbB.\u7262\u8bb0\u4f7f\u547dC.\u65b9\u5f97\u59cb\u7ec8D.\u7825\u783a\u524d\u884c", "answer": ["B"]}, {"question": "57.\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u4eba\u7684\u521d\u5fc3\u548c\u4f7f\u547d\uff0c\u5c31\u662f\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11____ \uff0c\u4e3a\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf____\u3002\u8fd9\u4e2a\u521d\u5fc3\u548c\u4f7f\u547d\u662f\u6fc0\u52b1\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u4eba\u4e0d\u65ad\u524d\u8fdb\u7684\u6839\u672c\u52a8\u529b\u3002A.\u8c0b\u5e78\u798f\uff0c\u8c0b\u672a\u6765B.\u8c0b\u751f\u6d3b\uff0c\u8c0b\u590d\u5174C.\u8c0b\u5e78\u798f\uff0c\u8c0b\u590d\u5174D.\u8c0b\u751f\u6d3b\uff0c\u8c0b\u672a\u6765", "answer": ["C"]}, {"question": "58.\u4e94\u5e74\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u7edf\u7b79\u63a8\u8fdb\u201c____\u201d\u603b\u4f53\u5e03\u5c40\u3001\u534f\u8c03\u63a8\u8fdb\u201c____\u201d\u6218\u7565\u5e03\u5c40\uff0c\u201c\u5341\u4e8c\u4e94\u201d\u89c4\u5212\u80dc\u5229\u5b8c\u6210\uff0c\u201c\u5341\u4e09\u4e94\u201d\u89c4\u5212\u987a\u5229\u5b9e\u65bd\uff0c\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u4e8b\u4e1a\u5168\u9762\u5f00\u521b\u65b0\u5c40\u9762\u3002A.\u4e94\u4f4d\u4e00\u4f53   \u56db\u4e2a\u5168\u9762B.\u56db\u4f4d\u4e00\u4f53   \u4e94\u4e2a\u5168\u9762C.\u4e94\u4e2a\u5168\u9762   \u56db\u4f4d\u4e00\u4f53D.\u56db\u4e2a\u5168\u9762   \u4e94\u4f4d\u4e00\u4f53", "answer": ["A"]}, {"question": "59.\u8fc7\u53bb\u4e94\u5e74\uff0c\u7ecf\u6d4e\u4fdd\u6301\u4e2d\u9ad8\u901f\u589e\u957f\uff0c\u5728\u4e16\u754c\u4e3b\u8981\u56fd\u5bb6\u4e2d\u540d\u5217\u524d\u8305\uff0c\u56fd\u5185\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u4ece\u4e94\u5341\u56db\u4e07\u4ebf\u5143\u589e\u957f\u5230____\u4e07\u4ebf\u5143\uff0c\u7a33\u5c45\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\uff0c\u5bf9\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u8d21\u732e\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u3002A.\u516d\u5341  B.\u4e03\u5341  C.\u516b\u5341 D.\u4e5d\u5341", "answer": ["C"]}, {"question": "60. \u5b9e\u65bd\u5171\u5efa\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u5021\u8bae\uff0c\u53d1\u8d77\u521b\u529e\u4e9a\u6d32\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u6295\u8d44\u94f6\u884c\uff0c\u8bbe\u7acb\u4e1d\u8def\u57fa\u91d1\uff0c\u4e3e\u529e\u9996\u5c4a\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\u9ad8\u5cf0\u8bba\u575b\u3001\u4e9a\u592a\u7ecf\u5408\u7ec4\u7ec7\u9886\u5bfc\u4eba\u975e\u6b63\u5f0f\u4f1a\u8bae\u3001\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba____\u5cf0\u4f1a\u3001\u91d1\u7816\u56fd\u5bb6\u9886\u5bfc\u4eba____\u4f1a\u6664\u3001\u4e9a\u4fe1\u5cf0\u4f1a\u3002A.\u5317\u4eac\u5357\u4eacB.\u676d\u5dde\u53a6\u95e8C.\u5357\u4eac\u5317\u4eacD.\u53a6\u95e8\u676d\u5dde", "answer": ["B"]}, {"question": "61.\u52a0\u5f3a\u5bf9\u751f\u6001\u6587\u660e\u5efa\u8bbe\u7684\u603b\u4f53\u8bbe\u8ba1\u548c\u7ec4\u7ec7\u9886\u5bfc\uff0c\u8bbe\u7acb________\u673a\u6784\u3002A.\u56fd\u6709\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u8d44\u4ea7\u7ba1\u7406\u548c\u81ea\u7136\u73af\u5883\u76d1\u7ba1B.\u56fd\u6709\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u8d44\u4ea7\u7ba1\u7406\u548c\u81ea\u7136\u751f\u6001\u76d1\u7ba1C.\u56fd\u6709\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u8d44\u4ea7\u76d1\u7ba1\u548c\u81ea\u7136\u751f\u6001\u7ba1\u7406D.\u56fd\u6709\u81ea\u7136\u73af\u5883\u8d44\u4ea7\u76d1\u7ba1\u548c\u81ea\u7136\u751f\u6001\u7ba1\u7406", "answer": ["B"]}, {"question": "62.\u6211\u4eec\u8981\u7262\u56fa\u6811\u7acb\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u751f\u6001\u6587\u660e\u89c2\uff0c\u63a8\u52a8\u5f62\u6210______\u73b0\u4ee3\u5316\u5efa\u8bbe\u65b0\u683c\u5c40\uff0c\u4e3a\u4fdd\u62a4\u751f\u6001\u73af\u5883\u4f5c\u51fa\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u4eba\u7684\u52aa\u529b\uff01A.\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u548c\u8c10\u5171\u751fB.\u4eba\u4e0e\u73af\u5883\u548c\u8c10\u53d1\u5c55C.\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u548c\u8c10\u53d1\u5c55D.\u4eba\u4e0e\u73af\u5883\u548c\u8c10\u5171\u751f", "answer": ["C"]}, {"question": "63.\u9002\u5e94\u4e16\u754c\u65b0\u519b\u4e8b\u9769\u547d\u53d1\u5c55\u8d8b\u52bf\u548c\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u63d0\u9ad8\u5efa\u8bbe\u8d28\u91cf\u548c\u6548\u76ca\uff0c\u786e\u4fdd\u5230\u4e8c\u3007\u4e8c\u3007\u5e74\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0____\uff0c____\u5efa\u8bbe\u53d6\u5f97\u91cd\u5927\u8fdb\u5c55\uff0c____\u6709\u5927\u7684\u63d0\u5347\u3002A.\u73b0\u4ee3\u5316\u4fe1\u606f\u5316\u6218\u6597\u80fd\u529bB.\u673a\u68b0\u5316\u4fe1\u606f\u5316\u6218\u6597\u80fd\u529bC.\u673a\u68b0\u5316\u4fe1\u606f\u5316\u6218\u7565\u80fd\u529bD.\u73b0\u4ee3\u5316\u4fe1\u606f\u5316\u6218\u7565\u80fd\u529b", "answer": ["C"]}, {"question": "64.\u529b\u4e89\u5230\u4e8c\u3007\u4e09\u4e94\u5e74____\u56fd\u9632\u548c\u519b\u961f\u73b0\u4ee3\u5316\uff0c\u5230\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\u628a\u4eba\u6c11\u519b\u961f____\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\u3002A.\u5168\u9762\u5b9e\u73b0\u57fa\u672c\u5efa\u6210B.\u5168\u9762\u5b9e\u73b0\u5168\u9762\u5efa\u6210C.\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u57fa\u672c\u5efa\u6210D.\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u5168\u9762\u5efa\u6210", "answer": ["D"]}, {"question": "65.\u6811\u7acb____\u662f\u6838\u5fc3\u6218\u6597\u529b\u7684\u601d\u60f3\uff0c\u63a8\u8fdb\u91cd\u5927\u6280\u672f\u521b\u65b0\u3001\u81ea\u4e3b\u521b\u65b0\uff0c\u52a0\u5f3a\u519b\u4e8b\u4eba\u624d\u57f9\u517b\u4f53\u7cfb\u5efa\u8bbe\uff0c\u5efa\u8bbe\u521b\u65b0\u578b\u4eba\u6c11\u519b\u961f\u3002A.\u521b\u65b0B.\u79d1\u6280C.\u4eba\u624dD.\u6280\u672f", "answer": ["B"]}, {"question": "66.\u519b\u961f\u662f\u8981\u51c6\u5907\u6253\u4ed7\u7684\uff0c\u4e00\u5207\u5de5\u4f5c\u90fd\u5fc5\u987b\u575a\u6301____\u6807\u51c6\uff0c\u5411\u80fd\u6253\u4ed7\u3001\u6253\u80dc\u4ed7\u805a\u7126\u3002A.\u6218\u6597\u529bB.\u6597\u4e89\u529bC.\u6218\u4e89\u529bD.\u786c\u5b9e\u529b", "answer": ["A"]}, {"question": "67.\u89e3\u51b3\u53f0\u6e7e\u95ee\u9898\u3001\u5b9e\u73b0\u7956\u56fd\u5b8c\u5168\u7edf\u4e00\uff0c\u662f\u5168\u4f53\u4e2d\u534e\u513f\u5973____\uff0c\u662f\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf____\u6240\u5728\u3002A.\u4e00\u81f4\u613f\u671b  \u6839\u672c\u5229\u76caB.\u5171\u540c\u613f\u671b\u672c\u8d28\u5229\u76caC.\u4e00\u81f4\u613f\u671b\u672c\u8d28\u5229\u76caD.\u5171\u540c\u613f\u671b\u6839\u672c\u5229\u76ca", "answer": ["D"]}, {"question": "68.\u6211\u4eec\u547c\u5401\uff0c\u5404\u56fd\u4eba\u6c11\u540c\u5fc3\u534f\u529b\uff0c\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\uff0c\u5efa\u8bbe______\u7684\u4e16\u754c\u3002A.\u6301\u4e45\u548c\u5e73\u3001\u666e\u904d\u5b89\u5168\u3001\u5171\u540c\u7e41\u8363\u3001\u5f00\u653e\u5305\u5bb9\u3001\u516c\u5e73\u6b63\u4e49B.\u6301\u4e45\u548c\u5e73\u3001\u666e\u904d\u5b89\u5168\u3001\u5171\u540c\u7e41\u8363\u3001\u516c\u5e73\u6b63\u4e49\u3001\u6e05\u6d01\u7f8e\u4e3dC.\u6301\u4e45\u548c\u5e73\u3001\u666e\u904d\u5b89\u5168\u3001\u5171\u540c\u7e41\u8363\u3001\u5f00\u653e\u5305\u5bb9\u3001\u6e05\u6d01\u7f8e\u4e3dD.\u6301\u4e45\u548c\u5e73\u3001\u666e\u904d\u5b89\u5168\u3001\u516c\u5e73\u6b63\u4e49\u3001\u5f00\u653e\u5305\u5bb9\u3001\u6e05\u6d01\u7f8e\u4e3d", "answer": ["C"]}, {"question": "69.\u6df1\u523b\u8ba4\u8bc6\u515a\u9762\u4e34\u7684________\u7684\u5c16\u9510\u6027\u548c\u4e25\u5cfb\u6027\uff0c\u575a\u6301\u95ee\u9898\u5bfc\u5411\uff0c\u4fdd\u6301\u6218\u7565\u5b9a\u529b\uff0c\u63a8\u52a8\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u5411\u7eb5\u6df1\u53d1\u5c55\u3002A.\u7cbe\u795e\u61c8\u6020\u5371\u9669\u3001\u80fd\u529b\u4e0d\u8db3\u5371\u9669\u3001\u8131\u79bb\u7fa4\u4f17\u5371\u9669\u3001\u6d88\u6781\u8150\u8d25\u5371\u9669B.\u7cbe\u795e\u61c8\u6020\u5371\u9669\u3001\u5c01\u95ed\u50f5\u5316\u5371\u9669\u3001\u8131\u79bb\u7fa4\u4f17\u5371\u9669\u3001\u6d88\u6781\u8150\u8d25\u5371\u9669C.\u7cbe\u795e\u61c8\u6020\u5371\u9669\u3001\u80fd\u529b\u4e0d\u8db3\u5371\u9669\u3001\u5b98\u50da\u4e3b\u4e49\u5371\u9669\u3001\u6d88\u6781\u8150\u8d25\u5371\u9669D.\u7cbe\u795e\u61c8\u6020\u5371\u9669\u3001\u80fd\u529b\u4e0d\u8db3\u5371\u9669\u3001\u8131\u79bb\u7fa4\u4f17\u5371\u9669\u3001\u8150\u5316\u5815\u843d\u5371\u9669", "answer": ["A"]}, {"question": "70.\u515a\u7684____\u662f\u515a\u7684\u6839\u672c\u6027\u5efa\u8bbe\uff0c\u51b3\u5b9a\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u65b9\u5411\u548c\u6548\u679c\u3002A.\u601d\u60f3\u5efa\u8bbeB.\u653f\u6cbb\u5efa\u8bbeC.\u7ec4\u7ec7\u5efa\u8bbeD.\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe", "answer": ["B"]}, {"question": "71.\u575a\u51b3\u9632\u6b62\u548c\u53cd\u5bf9_________\uff0c\u575a\u51b3\u9632\u6b62\u548c\u53cd\u5bf9\u5b97\u6d3e\u4e3b\u4e49\u3001\u5708\u5b50\u6587\u5316\u3001\u7801\u5934\u6587\u5316\uff0c\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\u641e\u4e24\u9762\u6d3e\u3001\u505a\u4e24\u9762\u4eba\u3002A.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49B.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u5c71\u5934\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49C.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49D.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49", "answer": ["C"]}, {"question": "72._____\u548c_____\uff0c\u662f\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u4eba\u7684\u7cbe\u795e\u652f\u67f1\u548c\u653f\u6cbb\u7075\u9b42\uff0c\u4e5f\u662f\u4fdd\u6301\u515a\u7684\u56e2\u7ed3\u7edf\u4e00\u7684\u601d\u60f3\u57fa\u7840\u3002A.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u8fdc\u5927\u7406\u60f3\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5171\u540c\u7406\u60f3B.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u8fdc\u5927\u7406\u60f3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5171\u540c\u7406\u60f3C.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5d07\u9ad8\u7406\u60f3\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5171\u540c\u7406\u60f3D.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5d07\u9ad8\u7406\u60f3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5171\u540c\u7406\u60f3", "answer": ["B"]}, {"question": "73.\u8981\u575a\u6301\u515a\u7ba1\u5e72\u90e8\u539f\u5219\uff0c_____\uff0c\u628a\u597d\u5e72\u90e8\u6807\u51c6\u843d\u5230\u5b9e\u5904\u3002A.\u575a\u6301\u7acb\u573a\u575a\u5b9a\u3001\u7d20\u8d28\u8fc7\u786c\uff0c\u575a\u6301\u4e94\u6e56\u56db\u6d77\u3001\u4efb\u4eba\u552f\u8d24\uff0c\u575a\u6301\u4e8b\u4e1a\u4e3a\u4e0a\u3001\u516c\u9053\u6b63\u6d3eB.\u575a\u6301\u5fb7\u624d\u517c\u5907\u3001\u4ee5\u5fb7\u4e3a\u5148\uff0c\u575a\u6301\u7acb\u573a\u575a\u5b9a\u3001\u7d20\u8d28\u8fc7\u786c\uff0c\u575a\u6301\u4e8b\u4e1a\u4e3a\u4e0a\u3001\u516c\u9053\u6b63\u6d3eC.\u575a\u6301\u5fb7\u624d\u517c\u5907\u3001\u4ee5\u5fb7\u4e3a\u5148\uff0c\u575a\u6301\u4e94\u6e56\u56db\u6d77\u3001\u4efb\u4eba\u552f\u8d24\uff0c\u575a\u6301\u7acb\u573a\u575a\u5b9a\u3001\u7d20\u8d28\u8fc7\u786cD.\u575a\u6301\u5fb7\u624d\u517c\u5907\u3001\u4ee5\u5fb7\u4e3a\u5148\uff0c\u575a\u6301\u4e94\u6e56\u56db\u6d77\u3001\u4efb\u4eba\u552f\u8d24\uff0c\u575a\u6301\u4e8b\u4e1a\u4e3a\u4e0a\u3001\u516c\u9053\u6b63\u6d3e", "answer": ["D"]}, {"question": "74.\u8981\u4ee5\u63d0\u5347____\u4e3a\u91cd\u70b9\uff0c\u7a81\u51fa\u653f\u6cbb\u529f\u80fd\uff0c\u628a\u4f01\u4e1a\u3001\u519c\u6751\u3001\u673a\u5173\u3001\u5b66\u6821\u3001\u79d1\u7814\u9662\u6240\u3001\u8857\u9053\u793e\u533a\u3001\u793e\u4f1a\u7ec4\u7ec7\u7b49\u57fa\u5c42\u515a\u7ec4\u7ec7\u5efa\u8bbe\u6210\u4e3a\u5ba3\u4f20\u515a\u7684\u4e3b\u5f20\u3001\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u51b3\u5b9a\u3001\u9886\u5bfc\u57fa\u5c42\u6cbb\u7406\u3001\u56e2\u7ed3\u52a8\u5458\u7fa4\u4f17\u3001\u63a8\u52a8\u6539\u9769\u53d1\u5c55\u7684\u575a\u5f3a\u6218\u6597\u5821\u5792\u3002A.\u51dd\u805a\u529bB.\u9886\u5bfc\u529bC.\u7ec4\u7ec7\u529bD.\u6218\u6597\u529b", "answer": ["C"]}, {"question": "75.\u8981\u575a\u6301\u65e0\u7981\u533a\u3001\u5168\u8986\u76d6\u3001\u96f6\u5bb9\u5fcd\uff0c\u575a\u6301_______\uff0c\u575a\u6301\u53d7\u8d3f\u884c\u8d3f\u4e00\u8d77\u67e5\uff0c\u575a\u51b3\u9632\u6b62\u515a\u5185\u5f62\u6210\u5229\u76ca\u96c6\u56e2\u3002A.\u91cd\u9884\u9632\u3001\u5f3a\u9ad8\u538b\u3001\u957f\u9707\u6151B.\u91cd\u904f\u5236\u3001\u5f3a\u9ad8\u538b\u3001\u957f\u9707\u6151C.\u91cd\u904f\u5236\u3001\u4e0d\u51cf\u538b\u3001\u957f\u9707\u6151D.\u91cd\u904f\u5236\u3001\u5f3a\u9ad8\u538b\u3001\u957f\u5a01\u6151", "answer": ["B"]}, {"question": "76.2015\u5e7410\u670818\u65e5\uff0c\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5370\u53d1\u4e86\u300a\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7eaa\u5f8b\u5904\u5206\u6761\u4f8b\u300b\uff0c\u5e76\u53d1\u51fa\u901a\u77e5\u8981\u6c42\uff0c\u5404\u7ea7\u7eaa\u59d4\uff08\u7eaa\u68c0\u7ec4\uff09\u8981\u8ba4\u771f\u5c65\u884c\u76d1\u7763\u6267\u7eaa\uff08  \uff09\u804c\u8d23\uff0c\u52a0\u5927\u67e5\u5904\u8fdd\u53cd\u300a\u6761\u4f8b\u300b\u884c\u4e3a\u7684\u529b\u5ea6\uff0c\u8fdb\u4e00\u6b65\u63a2\u7d22\u5efa\u7acb\u4e0d\u6562\u8150\u3001\u4e0d\u80fd\u8150\u3001\u4e0d\u60f3\u8150\u7684\u6709\u6548\u673a\u5236\u3002A. \u8ffd\u8d23B. \u5904\u5206C. \u5ba1\u67e5D. \u95ee\u8d23", "answer": ["D"]}, {"question": "77.2015\u5e7410\u670818\u65e5\uff0c\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5370\u53d1\u4e86\u300a\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7eaa\u5f8b\u5904\u5206\u6761\u4f8b\u300b\uff0c\u5e76\u53d1\u51fa\u901a\u77e5\u8981\u6c42\uff0c\u515a\u5458\u9886\u5bfc\u5e72\u90e8\u8981\uff08  \uff09\uff0c\u5e26\u5934\u589e\u5f3a\u515a\u7ae0\u515a\u89c4\u515a\u7eaa\u610f\u8bc6\uff0c\u6562\u4e8e\u62c5\u5f53\u3001\u6562\u4e8e\u8f83\u771f\u3001\u6562\u4e8e\u6597\u4e89\uff0c\u786e\u4fdd\u628a\u515a\u7ae0\u515a\u89c4\u515a\u7eaa\u843d\u5b9e\u5230\u4f4d\u3002A.\u4ee5\u8eab\u4f5c\u5219B.\u8d70\u5728\u524d\u9762C.\u5e72\u51c0\u5f7b\u5e95D.\u6562\u6293\u6562\u7ba1", "answer": ["A"]}, {"question": "78.2015\u5e7410\u670818\u65e5\uff0c\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5370\u53d1\u4e86\u300a\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7eaa\u5f8b\u5904\u5206\u6761\u4f8b\u300b\uff0c\u5e76\u53d1\u51fa\u901a\u77e5\u8981\u6c42\uff0c\u5e7f\u5927\u515a\u5458\u8981\u7262\u56fa\uff08  \uff09\u515a\u7ae0\u515a\u89c4\u515a\u7eaa\u610f\u8bc6\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u56fd\u5bb6\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\uff0c\u5b88\u4f4f\u7eaa\u5f8b\u201c\u5e95\u7ebf\u201d\uff0c\u81ea\u89c9\u505a\u5b88\u7eaa\u5f8b\u3001\u8bb2\u89c4\u77e9\u7684\u6a21\u8303A.\u575a\u6301B.\u6811\u7acbC.\u505a\u5230D.\u4fc3\u8fdb", "answer": ["B"]}, {"question": "79.\u515a\u7ec4\u7ec7\u4e0d\u5c65\u884c\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\uff08   \uff09\u6216\u8005\u5c65\u884c\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u4e3b\u4f53\u8d23\u4efb\u4e0d\u529b\uff0c\u9020\u6210\u4e25\u91cd\u635f\u5bb3\u6216\u8005\u4e25\u91cd\u4e0d\u826f\u5f71\u54cd\u7684\uff0c\u5bf9\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb\u8005\u548c\u9886\u5bfc\u8d23\u4efb\u8005\uff0c\u7ed9\u5b50\u8b66\u544a\u6216\u8005\u4e25\u91cd\u8b66\u544a\u5904\u5206\uff1b\u60c5\u8282\u4e25\u91cd\u7684\uff0c\u7ed9\u4e88\u64a4\u9500\u515a\u5185\u804c\u52a1\u6216\u8005\u7559\u515a\u5bdf\u770b\u5904\u5206\u3002A.\u4e3b\u4f53\u8d23\u4efbB.\u76d1\u7763\u8d23\u4efbC.\u76f4\u63a5\u8d23\u4efbD.\u7b2c\u4e00\u8d23\u4efb", "answer": ["A"]}, {"question": "80.\u515a\u7eaa\u9762\u524d\u4e00\u5f8b\u5e73\u7b49\uff0c\u5bf9\u8fdd\u72af\u515a\u7eaa\u7684\u515a\u7ec4\u7ec7\u548c\u515a\u5458\u5fc5\u987b\u4e25\u8083\u3001\u516c\u6b63\u6267\u884c\u7eaa\u5f8b\uff0c\u515a\u5185\u4e0d\u5141\u8bb8\u6709\u4efb\u4f55\u4e0d\u53d7\uff08   \uff09\u7ea6\u675f\u7684\u515a\u7ec4\u7ec7\u548c\u515a\u5458\u3002A\u3001\u6761\u4f8bB\u3001\u7eaa\u5f8bC\u3001\u89c4\u5b9aD\u3001\u6761\u7ea6", "answer": ["B"]}, {"question": "81.\u4e3a\u7ef4\u62a4\u515a\u7684\u7ae0\u7a0b\u548c\u5176\u4ed6\u515a\u5185\u6cd5\u89c4\uff0c\u4e25\u8083\u515a\u7684\u7eaa\u5f8b\uff0c\u7eaf\u6d01\u515a\u7684\u7ec4\u7ec7\uff0c\u4fdd\u969c\u515a\u5458\u6c11\u4e3b\u6743\u5229\uff0c\u6559\u80b2\u515a\u5458\u9075\u7eaa\u5b88\u6cd5\uff0c\u7ef4\u62a4\u515a\u7684\u56e2\u7ed3\u7edf\u4e00\uff0c\u4fdd\u8bc1\u515a\u7684\u8def\u7ebf\u3001\u65b9\u9488\u3001\u653f\u7b56\u3001\u51b3\u8bae\u548c\u56fd\u5bb6\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u7684\u8d2f\u5f7b\u6267\u884c\uff0c\u6839\u636e\uff08  \uff09\uff0c\u5236\u5b9a\u672c\u6761\u4f8bA.\u300a\u5ec9\u653f\u51c6\u5219\u300bB.\u300a\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7ae0\u7a0b\u300bC.\u300a\u515a\u5185\u76d1\u7763\u6761\u4f8b\u300bD.\u300a\u515a\u5458\u6743\u5229\u4fdd\u969c\u6761\u4f8b\u300b", "answer": ["B"]}, {"question": "82.\u515a\u8981\u7ba1\u515a\u3001\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u3002\u52a0\u5f3a\u5bf9\u515a\u7684\u5404\u7ea7\u7ec4\u7ec7\u548c\u5168\u4f53\u515a\u5458\u7684\u6559\u80b2\u3001\u7ba1\u7406\u548c\u76d1\u7763\uff0c\u628a\u7eaa\u5f8b\u633a\u5728\u524d\u9762\uff0c\u6ce8\u91cd\uff08   \uff09\u3002A.\u6293\u65e9\u6293\u5c0fB.\u9632\u5fae\u675c\u6e10C.\u53ca\u65e9\u9884\u9632D.\u6807\u672c\u517c\u6cbb", "answer": ["A"]}, {"question": "83.\u5bf9\u8fdd\u7eaa\u540e\u4e0b\u843d\u4e0d\u660e\u7684\u515a\u5458\u6709\u4e25\u91cd\u8fdd\u7eaa\u884c\u4e3a\uff0c\u9664\u5e94\u5f53\u7ed9\u4e88\u5f00\u9664\u515a\u7c4d\u5904\u5206\u7684\u5916\uff0c\u4e0b\u843d\u4e0d\u660e\u65f6\u95f4\u8d85\u8fc7\u516d\u4e2a\u6708\u7684\uff0c\u515a\u7ec4\u7ec7\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u515a\u7ae0\u89c4\u5b9a\u5bf9\u5176\u4e88\u4ee5\uff08  \uff09\u3002A.\u4e0d\u627f\u8ba4B.\u529d\u9000C.\u9664\u540dD.\u64a4\u9500", "answer": ["C"]}, {"question": "84.\u4e60\u4e3b\u5e2d\u5728\u4eca\u5e74\u201c\u4e03\u4e00\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u5f3a\u8c03\uff0c\uff08  \uff09\u662f\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u7684\u57fa\u7840\u3002A.\u52a0\u5f3a\u515a\u98ce\u5ec9\u653f\u5efa\u8bbeB.\u4e25\u8083\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3bC.\u52a0\u5927\u67e5\u5904\u8150\u8d25\u793c\u4fd7D.\u6293\u597d\u515a\u7684\u5efa\u8bbe", "answer": ["B"]}, {"question": "85.\u4e60\u4e3b\u5e2d\u5728\u4eca\u5e74\u201c\u4e03\u4e00\u201d\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u5f3a\u8c03\uff0c\uff08  \uff09\u662f\u6211\u4eec\u7acb\u515a\u7acb\u56fd\u7684\u6839\u672c\u6307\u5bfc\u601d\u60f3\u00b7A.\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3B.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u53c9\u7406\u8bba\u4f53\u7cfbC.\u515a\u7ae0D.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49", "answer": ["D"]}, {"question": "86.\u4e60\u4e3b\u5e2d\u5728\u4eca\u5e74\u201c\u4e03\u4e00\u201d\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u5f3a\u8c03\uff0c\uff08  \uff09\u662f\u515a\u6267\u653f\u5174\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u8981\u52a1\uff0c\u662f\u89e3\u51b3\u4e2d\u56fd\u6240\u6709\u95ee\u9898\u7684\u5173\u952e\u3002A.\u6539\u9769B.\u521b\u65b0C.\u53d1\u5c55D.\u751f\u4ea7\u529b", "answer": ["C"]}, {"question": "87.\u4e60\u4e3b\u5e2d\u5728\u4eca\u5e74\u201c\u4e03\u4e00\u201d\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e2d\u6307\u51fa\uff0c\uff08  \uff09\u662f\u6211\u4eec\u515a\u59cb\u7ec8\u4e0d\u6e1d\u7684\u594b\u6597\u76ee\u6807\u3002A.\u5e26\u9886\u4eba\u6c11\u521b\u9020\u5e78\u798fB.\u5efa\u8bbe\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6C.\u5b9e\u73b0\u7ecf\u6d4e\u817e\u98deD.\u5b9e\u73b0\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49", "answer": ["A"]}, {"question": "88.\u5341\u4e5d\u5927\u4e2d\u63d0\u51fa\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u9636\u6bb5\u662fA\uff0e\u4ece2017\u5e74\u52302020\u5e74\uff0c\u5728\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316B\uff0e\u4ece2020\u5e74\u52302035\u5e74\uff0c\u5728\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316C\uff0e\u4ece2035\u5e74\u5230\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\uff0c\u5728\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u6210\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fdD\uff0e\u4ece2020\u5e74\u5230\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\uff0c\u5728\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\uff0c\u518d\u594b\u6597\u5341\u4e94\u5e74\uff0c\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u6210\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd", "answer": ["B"]}, {"question": "89.\u5341\u4e5d\u5927\u63d0\u51fa\u7684\u594b\u6597\u76ee\u6807\u662f\uff1aA\uff0e\u4e3a\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u8bbe\u6210\u4e3a\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u800c\u594b\u6597B\uff0e\u4e3a\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u8bbe\u6210\u4e3a\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u800c\u594b\u6597C\uff0e\u4e3a\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u8bbe\u6210\u4e3a\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u7f8e\u4e3d\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u800c\u594b\u6597D\uff0e\u4e3a\u628a\u6211\u56fd\u5efa\u8bbe\u6210\u4e3a\u5bcc\u5f3a\u6c11\u4e3b\u6587\u660e\u548c\u8c10\u6cd5\u5236\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5f3a\u56fd\u800c\u594b\u6597", "answer": ["A"]}, {"question": "90.\u5341\u4e5d\u5927\u5bf9\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u594b\u6597\u76ee\u6807\u505a\u51fa\u7684\u5224\u65ad\u662f\uff1aA\uff0e\u4eca\u5929\uff0c\u6211\u4eec\u6bd4\u5386\u53f2\u4e0a\u4efb\u4f55\u65f6\u671f\u90fd\u66f4\u63a5\u8fd1\u3001\u66f4\u6709\u4fe1\u5fc3\u548c\u80fd\u529b\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u76ee\u6807\u3002B\uff0e\u6211\u4eec\u79bb\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u7684\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u76ee\u6807\u8fd8\u5f88\u9065\u8fdcC\uff0e\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u7ecf\u6d4e\u5efa\u8bbeD\uff0e\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u653f\u6cbb\u6597\u4e89", "answer": ["A"]}]